讀acct除左入big4仲有咩做？

唔想喺cpa firm做 有咩公司介紹下

去銀行

second tier

乞食

ibank

政府
ibank

如果係account and finance 都幾多選擇

MT, i bank, 政府, consulting firm, big 4, banking...

前提gpa唔好爛先。你a & f 爆4 i bank frontline，唔過2就做保險啦...

有冇人喺law firm做過acct/finance intern

直接轉行

Lm

上面所講嘅所有major做到
acct係big4做水泡 之後aim上面嗰啲
非三大就second tier做水泡 aim big4

你確定讀marketing/science入到i bank frontline?

當然講三大，三大就big 4做水泡，非三大保險做水泡

sci related major eg stat/math + presentable + gpa, 唔會相差太遠 (當然好難搵到啲咁嘅人 因為通常啲人比較冇咁social同埋爛grade)

都係...唔計maths/stat 應該講 sor

Chem/bio/文科/ soc sci/非三大基本上見以上工in都冇得in (政府例外)

香港地

非三大account&finance係唔係可以含撚

做緊ibd

Sor 唔aim big4

以我知big4唔睇大學 有恆大入去做

其實你知唔知big4好撚on9 首先佢唔睇大學 第二係佢急請人嘅時候連apt test都唔睇直接phone in 然後就會請 只係睇你好唔好彩
利申 識好多非三大(poly,bu,city,恆大)做big4 spring

冇人講到有咩公司 個個都big4 標題已經講左唔要big4

賣保險 可以幫人
生活又好充實

想問下big 4 3年上到30k係咪真

咁e&f呢
利申準備add哂Facebook friend第時出黎一齊食飯sell保險

no la,
first two year 2萬內
第三年過2萬，如果過左qp再加3000-3500？

總結，2萬中，
低grade冇ot的

Up 咩9 唔好老點人
做滿兩年考曬試計埋Ot 十三個月糧都有機會30000
做滿三年第四年100% 過三萬